有冇人揸新is300

想換 油耗如何

同問 依個價好吸引
3系同c仔要咁嘅spec貴好多

如果你追求速度感
試完寶馬再試 IS300 你會好失望

同bmw3邊部比先
320 328

330 就唔駛講
320 都好過 IS300
IS300 個波箱 set 到好柔

我點講都無用
自己試下先
反正試車又唔駛錢

320都好過唔係掛
想試凌治因為想日本車保養價錢 少少歐州車享受

寶馬dyno 實出官方匹數
凌志起碼打個8折

寶馬個 ZF 波箱出晒名正、反應快
320 同 330 同一副 8 速波箱

仲有 IS300 仲用緊 foot handbrake
宜家同 grade 車得 Q50 用緊

IS300 咪 sell 冷氣櫈 同 唔易壞
不過就無可能同到寶馬比

book試車先啦
如果揸開歐洲turbo車試is300真係會媽媽聲
除非你開sport+,但你又問油耗

footbrake係日本車特色

家庭車先成日用

又換新車